{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046464",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "대게바라 원주점"
    },
    "text": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店はズワイガニ、キングクラブ、ラプスタTake out専門店です。包装と配達を専門としており、売り場でも食事をすることができます。売場食事時にはkg当たり5,000ウォンが追加されます。訪問包装市には3,000ウォン割引が適用されます。注文したらユッケサービスも提供されるが、ズワイガニを3kg以上注文すればユッケサービスを受けることができます。うちの店は東海で流通過程なしに特級の新鮮なフヮルクレプらのみ流通されて販売しています。いつもお客様が満足できるように最善を尽くしています。また、清潔で衛生的に準備します。アウトレットの交差点で、1分の距離に位置しており、ダングヮンテクジ交差点方面に行くと、ノーブランドいらっしゃる前に位置しています。営業時間は月-火曜日は午後4時から夜明けの2時、数-首-金曜日は午後2時オープンし、夜明けの2時まで営業して、週末は12時から12時まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店はどんな店ですか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店はズワイガニ、キングクラブ、ラプスタのテイクアウト専門店です。包装と配達も行っており、売り場でも食事ができます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から火曜日は午後4時から夜明けの2時まで営業しており、水曜日から金曜日は午後2時から夜明けの2時まで営業しています。週末は午後12時から午後12時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニを注文するとユッケサービスを受けることができる条件はありますか？",
            "answer": "ズワイガニを3kg以上注文するとユッケサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店の場所はどこですか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店はアウトレットの交差点から1分の距離に位置しており、ダングヮンテクジ交差点方面に向かう途中にあります。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店ではどんな商品が販売されていますか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店では特級の新鮮なフヮルクレプラが販売されています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店では注文したらユッケサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店で食事をする場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店で売り場で食事をする場合、kg当たり5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店の包装市で割引がありますか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店の包装市では訪問時に3,000ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店は衛生的な環境で準備されていますか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店は清潔で衛生的に準備されています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店はどのような地域に位置していますか？",
            "answer": "ズワイガニ原原州(ウォンジュ)店は東海に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 605
    }
}